機場消息

3:38
機場已經山左！機場太混亂，依家暫時冇機可以takeoff！
CX will cancel all departure flights
所有同事收到電話留屋企唔好返工
所以6點打後會冇/好少遊客
接機既注重安全...
大家係airport 既快d 走
佢好似想close 晒所有出入口拉人